[Hello World] Advice on helping Hong Kong

Stoping buying Products made in China

Don’t use TikTok ( it steals your photos and use them as facial recognition and takes your personal data)

Inform your president/prime minister to pass the Magnitsky Act

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

Boycott China, and expose pro-China politicians

Freeze the assets of Chinese officials